想砌部機打total war three kingdoms

要求：
高畫質順暢 60fps
loading screen唔好太耐
都無乜其他架啦 打AOE2E唔好斷線咁啦

budget：~$8000 (太多定唔夠？）

初步構思：
CPU：intel i7-9XXX
主版：唔識
RAM：16GB
HDD：500GB SSD or above
顯示卡：唔sure呢個budget可以用到邊張，但GTX1650應該點都唔夠？GTX 1660 Ti 呢？

求高手解答

Total war三國食到4春
可考慮3600+2060s

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,442

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,348

1660Ti開唔到太高太多兵

最少都要2060S以上

唔好玩，悶到pk

玩咗接近200個鐘

就出新dlc有呂布

8200轉左die易死

咁轉pm981a/970 pro

推推先
點解會推介amd?

你咪用牙膏囉

8000畢直
直屌sx6000 1tb好過啦
板可以用tuf
用我第一條好過

Nonk 不了啦